# Przykład symulacji sterowanej krokowo (ang. time-driven / time step-driven / time-stepped simulation)

##  Opis projektu
Projekt jest prostym przykładem pokazującym sposób działania symulacji krokowej